呢個世界無人明白我

好攰
做完都白費心機 永遠得唔到人認同

咪煩啦 成日要人認同 依家冇左人你會呼吸唔到定消化唔到食物呀

走啦中二病